日本橫傳到完場遭國民鬧爆 網民嘲笑如現實中的星野源

雖然日本順利出線，但到最後關頭消極比賽，最終只靠較少黃牌，即較好的公平競技分出線，表現便不獲日本網民接受。首先是日本足總官方Twitter出帖慶祝「藍武士」晉級，卻引來不少人指國家隊欠武士道精神。

最「mean」爆的留言，必數有日本網民以日本國民女神新垣結衣的劇集《逃避雖可恥但有用》，諷刺日本隊如劇中的星野源，於困難時便不斷回避問題。這個「神Tweet」獲得大量網民認同，完場不足1小時便有過萬retweet，令人哭笑不得。未知日本隊如此消極，結衣BB會否為他們打氣？

不過日本中場柴崎岳的未婚妻真野恵里菜，便正正在《逃避雖可恥但有用》中飾演田中安惠一角，日本網民作此比喻亦不為過吧。

@祟日撚

佢地係咪又忽然球迷 賭仔 五毛？

連日本仔自己都唔撐

連登崇日child搶住含

睇日本forum 佢地國民d comment 仲mean過連登多多聲

但如果當時日本照進攻但輸多一球出局，到時咪一樣俾國民屌

柴崎岳我屌你老婆!

忽然球迷不分國籍，如果呢班人都屌過歐聯次回合啲大巴我就信佢唔忽然啦

英格蘭同比利時兩邊副選鬥犯規唔入波添
不過冇五毛炒起件事咋嘛

笑死

用歐聯嚟比係比喻不當
歐聯第一回合贏2-0
第二回合輸0-1你都係肯定出線
但而家係博隔離追唔到
根本兩樣嘢嚟

佢老婆好大波

仲好撚正添

起一起你底 都分唔到你係咪忽然球迷

冰島示範左
完場前谷晒上去就輸多球

非黑即白?
唔谷但唔可以向前踢?

係架 你換得走晒D正選 出埋依D閪陣 踢埋場閪波 閪野朗預左比人屌啦

sor

五毛左膠全面進場

隔離追唔到，自己都要守得住，兩邊配合啫
的確用淘汰階段類比唔適合，不過分組賽不嬲都要諗埋同組情況嚟安排嘅

唔係喎
child登仔好多都話日本人出到線慶祝都黎唔切喎

自己on9垃圾支那賤種基因學人祟日
拖埋啲日本人落水
真係搞笑

已晉級 理撚得你

日本人做錯會認
支那種崇日撚做錯野唔撚認
抵佢地移民唔到日本

打 FIFA ，踢失左可以 load save 咩
尋日個場三十六度，兩邊都謝晒皮
你睇利雲個塊面紅成點

唔係wo,我見好多日本人都話入左就入左16強,之後踢返好就得

屌日本屌得最勁既係韓國,
韓國報紙話韓國係漂亮出局,日本係樣衰咁入16強。

班日本人話你地韓國收皮就收皮,一d都唔漂亮wo

韓國收皮啦
頭兩場功夫足球漂亮條撚咩

睇下傳奇黑哨名將講乜

南韓傳奇黑哨球星安貞煥目前擔任南韓MBC電視台解說員，他在看到日本隊依靠來回倒腳挺進世界盃淘汰賽階段後，對日本球員提出了批評。

安貞煥評論道：「足球比賽應該創立一個新規：1分鐘之內不進攻的話，就要視為犯規。媒體花很大精力準備了這場比賽，但全部浪費了。

如果是這樣的話，我更希望塞內加爾扳平比數，同哥倫比亞一起出線。」安貞煥還拿已經出局的南韓隊進行了比較：「南韓功夫足球隊光榮的出局了，日本卻醜陋的晉級了16強。」

點都唔夠你條黑哨韓狗醜陋啦
學人講光榮

柴崎岳成隻青蛙咁

上

柴崎岳又真係幾好波嘅

加24秒進攻時間啦屌

西野朗其實博咗兩樣嘢，
出後備做正選，心太大博自己控制到/守到，兼比班主力抖，
輸一球後知自己柒咗，但換人都係諗住守，再博哥倫比亞入一球 / 塞內加爾唔入波，
唔出局係佢好彩，根本戰術佈陣係錯誤

漂亮出局咪又係出局
同阿仙奴年年第一回合輸幾球第二回合追返輸作客入球有咩分別
世界杯贏到你叫佢地捐狗loan都得

nba on9野咪白痴啦
佢地唔攻你唔識過黎搶呀
一邊肯搶點到佢地猜
波蘭都企完埸話之你

菜菜

你想刺激咁輸錢定沉悶咁贏錢?

ON9人地又唔黎搶 咁點 傳個波比人?

嘲笑如現實中的星野源

好啦,

一開始,連登仔見泡菜同支那笑日本打得縮,連登仔就話支那同泡菜冇資格笑人,用資格論.

之後,連登仔見歐洲傳媒都指責日本打得縮,連登仔就話歐洲人唔識戰術剩係靠體能屈機,用身份論.

好啦,如今連日本仔都恥笑翻自己國家隊.

既不是日本人亦沒有國家隊的連登仔, 應該點樣兜?

預期回覆:''一定係五毛扮既,班日本網民同輿論,我夠識喺googletranslate度扮識講日文啦 ''

諗起舊時足球小將修哲vs南葛時用嘅鳥籠戰術

係人都知兩邊賽果照舊日本出線啦
而家係屌將希望寄落哥倫比亞唔失波呀

同埋攻唔係aims追番粒, 而係淆失多粒就執柒佢啦

仲有招架：輸左好多呀？

你地嬲咪嬲囉
日本出左線呀 就係最好既結果
就係對日本最好既交代
出唔到線果d唔諗下係咩問題

西野換走6個正選都值得屌啦

例子?

出到線呀，下場贏到波的話，班日本人咪又衝出黎say sorry
上場打完已經人人sorry Honda 呀

你一定係忽然球迷

》こんな歴史に残る糞試合を人類は忘れることないだろう

》人類最底辺の汚濁生物、それがサカ豚

サカ豚には正義や倫理というものは、ひとかけらも無い
人間性も捨てた、おぞましき汚物

》西野はW杯が終わったら潔く切腹すれば良い

》スポーツの存在意義は勝ち負けだけじゃ無い

》ごもっともなご批判

呆れてしまう糞試合

有無日語達人

支那都叫5050 南泡真係全部抽日本水

法西斯講咩武士道

排你後面

南泡都好撚過佢

日本隊系亞洲最後希望
全亞洲其他國家（中台韓星馬泰 等）既人民
都應該為日本㥻到光榮
為日本隊加油

日本有全國高校足球錦標賽
日本人個個自細都曾經參與足球運動（選手 球迷 觀眾）
正如香港人個個自細都曾經睇TVB （夢想加入TVB TVB死忠 TVB觀眾）

》こんな歴史に残る糞試合を人類は忘れることないだろう

咁既垃圾比賽名留青屎，應該無人類會忘記

》人類最底辺の汚濁生物、それがサカ豚

サカ豚には正義や倫理というものは、ひとかけらも無い
人間性も捨てた、おぞましき汚物

人類最低等的污衊生物就係足球豬，足球豬將正義同倫理捨棄得一乾二淨，連人性都唔要既賤種

》西野はW杯が終わったら潔く切腹すれば良い

踢完世界杯之後西野光明正大咁切腹就好

》スポーツの存在意義は勝ち負けだけじゃ無い
足球既義理唔係淨係輸贏

》ごもっともなご批判

呆れてしまう糞試合

強烈譴責呢啲睇到呆撚左既垃圾比賽

柴崎岳老婆好撚正

推真野惠里菜做肉便器謝罪啦

一陣日本唔拖時間
同人攻搞到比人入返粒
D日本仔咪又係度屌

謝罪要露出胸部是常識吧

點解無人屌波蘭放棄爭波?

因為屌果班係泡狗同支那狗

5ch 個班鍵盤戰士勁過child登好多
但出到黎都係轆撚
人地波蘭後尾都守到實晒唔出半場
日本硬攻條撚咩

好酸

我都係

你真識食, 可以屌返前面位巴打D精